中共已經走頭無路

中共立港版國安法
目的唔係針對香港人或維園阿伯最憎既民主黨

中共最驚既永遠唔係香港人
亦都唔係佢所講既咩外國勢力港獨勢力

佢驚既係佢地自己中共既人
一班真正影響到中共勢力分怖既人
一班利用香港散水洗錢既大陸高層幹部
一班掌握疫情真相既人

中共咁急要硬推國安
因為佢已經走頭無路

佢愈亂咁黎
代表佢愈驚
代表佢愈脆弱
代表佢已經水深火熱

黎緊半年應該會發生大事

走投。。

我都係咁諗, 覺得多少都關內政事

大事？ 唔好再general啲？

郭文貴：中共過埋2020年仲未收皮我就跳樓死！

2019-01-04 16:32:40

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

郭文貴又爆料：中共將於今年6/4滅亡

2020-02-18 01:35:08

流亡美國的中國富商郭文貴不定時暴露中國高層黑幕，2月15日在直播中又爆料，共產黨推行的中國夢已經完全不可能實現，今年6月4日「沒有共產黨的新中國一定會成立」，屆時會由世界上許多國家共同宣布。

永續帝位 因為啲人揀唔落手？

香港人就真係走投無路

講左好耐啦
幾時支爆呀咁到底

條友又唔記得食藥

只要撐住最黑時期將會光明大道

有同感

其實我同意
同送中一樣係想捉江派

本身已經有洗頭艇桂民海
根本唔多個少少

香港角色係人質
中共宜家攞緊香港擋子彈
香港好大機會犧牲

焦土 攬炒

仲記得611嘛？

娘子同牛魔王出黎睇跳樓

實有大事

日日都有添

正確